有邊間銀行服務好推薦？

本身有Main bank-citi 出糧買股免佣
BOC 用開月供股票
渣兜太垃圾不作考慮
大貓D service charge好似好貴 股票仲要有存倉費

邊間月供服務費平？定期Rate靚 (支援各種外幣)?

有無人用星展銀號